老麥除左脆弱雞翼之外其他好食嘅餐都收左皮

唔知有無人同我一樣鍾意之前美式蘋果同傻強飽 依家個啲不撚知所謂